[PS4] 求神級劇情遊戲推薦

新手唔知有咩好玩 上網睇推薦五花百門 希望咁多巴絲推薦下小弟
Nier 已爆機

彈丸論破

No man sky

打漏左 希望唔係啲回合制驚

the last of us
個故事內容唔係好特別
但成個世界既氣氛令你好易投入角色
做到睇戲比唔到既投入感 我覺得呢樣係打機既特別之處

Ff15

witcher 3

P5

多謝哂咁多位

NIER

horizon

Heavy rain

life is strange

kingdom hearts 1.5 + 2.5 + 2.8
故事同遊戲性都係一流
冇 rpg 比得上
其中一隻值得家傳既 game

只可以講係出色既其中一隻
重有大把RPG一樣咁好玩

dragon age inquisition

ps4仲有得主線冇支線既 rpg 咩
而家乜都係open world
而且仲邊有人肯整

uncharted

啱啱睇左但得英同日版 玩到都睇唔明

Life is strange

Persona 5 係唔係神級你自己決定
不過我覺得係至少係上等級RPG

人中之龍系列

啱啱睇左好似幾好

但對回合制game冇乜興趣

Persona 5

似唔錯

會試下

可惜你唔要回合制 日式皇道RPG大部份都係回合制
唔怕舊畫面 公認好玩既經典 (唔計PS4 可以用電腦DL)

超時空之鑰1 (故事性超勁 果個年代可以寫得出個故事 已經係神作)
FF4 (大部份老屎忽認為最好玩既FF 冇之一)
空之軌跡FC-SC(故事唔錯 有興趣知個世界觀可以玩埋之後出果幾隻乜軌)
DQ5(DQ大部份玩家認為最好玩既一代 但係建議4>5>6咁玩因為係故事順住落)

PS4既話最近會推薦P5 有中文 故事同遊戲性都評價好高

Dark souls系列 要睇item description黎了解故事

超時空會試下

Walking dead

卡王ing

Witcher 3
metal gear solid

會諗諗

彈丸論破2
第一集麻麻第二集神作

試吓入佢中路

YS8

horizon劇情真係唔錯
玩緊第二次

god eater

1 ok唔錯 2 麻麻

No man sky應該係最糞ps4 game

英文版用字好簡單
唔明就pause 左佢查字典
黎黎去去都可能得幾個唔常用既字

Centre of the galaxy

超時空之匙 當年係集合最頂尖製作人既作品黎，另外而家好常見到d光影效果都係佢首創。

p5個回合制好撚好玩,利申除左p5同pkm之外完全唔玩回合制game

同the last of us都係ps4必玩

歐美就巫師3,jrpg就伊蘇8

已經見過好多post講明唔要P5/P5類型既game啲人死都要推P5

人中0 極
Horizon Zero Dawn
巫師3

以上4隻幾推薦 我個人好鍾意 所以全部白金曬
但係最鍾意都係NieR

佢地唔明係有人會唔鍾意玩呢類遊戲
正如gal GAME,就算係神作都唔會玩

留名

我都係玩完勁想出續集關於嗰三個主角

我開頭打漏左啲人冇睇下面都唔怪得人嘅

會試

Btw會玩

呢個真心正
又襟玩 個故事好長 劇情豐富

根本就係史上最多人屌嘅game
係d傻仔一見人問game重抬出黎懶風趣
out撚到呢

naughty dog出啲game都可以一試

heavy rain 真係冇得輸

靈魂系列（連BB)，不過真係講求耐性

bioshock series

成個系列故事都高質

Heavy rain同beyond 2 soul 一定係最好既劇情遊戲
因為唔太涉及打鬥形式，簡單既人生交叉點選擇會影響結局
成隻game做到好似電影咁

有關係架咩？

witcher3

Deus ex 個世界觀同設定好正
dishonored 遊戲性，自由度，創意，合

[quote]Deus ex 個世界觀同設定好正
dishonored 遊戲性，自由度，創意，全部頂級

真田丸

until dawn
第一次玩真係嚇到瀨屎

頭8章

巫師3世界第一 支線劇情都好有故事

學下享受回合制遊戲 設計好既唔係一味攻擊到完場嫁

我自己覺得隻GAME似電影唔一定係好遊戲
只係互動小說

Chrono trigger 超時空之鑰真係我玩過故事最正既RPG..我NDS 隻remake 都買左重玩緊..神作之中既神作

Nier automata

walking dead
nier

可以一試

比較中意冇限制咁出招嘅驚

你個名

例如？

巫師3都可能會試下

Nier

Dark soul但難玩到Pk

gta
horizon
fifa

依家想搵返回合制都難....
去曬arpg .....

witcher3
單論劇情唔計畫面贏horizon 幾皮
兩隻都玩過

The last of us出名神作
但個人覺得要玩絕地先有投入感

heavy rain 我唔明點解上到神枱
劇情玩緊個陣已經發現好多唔自然既位，漏洞都唔少(依家已經唔記得左細節啦唔好問)
係個氣氛做得好
上神枱唔多唔少係因為第一款互動電影type game
利申白金左

mgs

同Witcher 1 2 有無關係

唔記得邊度睇過 話原本設定殺人魔唔係"果個人"
後尾改成現今正式版本嘅殺人魔
所以劇情上有缺陷

不過heavy rain題材吸引又真係做到多元結局
上到神枱都合理
而家我都期待緊Heavy rain嘅開發商嚟緊隻 底特津:變人

第一集真係好撚難玩

Uncharted 都叫RPG
叫第三身動作射擊算啦

歐美GAME好多係射擊架喇

Witcher3
彈丸論破（槍彈辯駁）
軌跡系列

軌跡系列啲故事真係一流
仲記得空軌個故事

早期果D都OK 後期果D就

No man buy

玩普通我覺得自己係batman

而家啲game變曬arpg咁款。
個人最鐘意既玩法係ff7cc 遇怪有個場俾你打 第三身非回合制 又超多劇情
又或者dissidia ff咁對戰game ps4就出了

因為我玩p5之前都係幾乎完全唔玩回合制既人黎
唔係唔中意既野就會一世都唔中意

quote]
卜3y6

槍彈辯駁連登好少人講
一見到樓主個post就即刻諗起呢隻game
1同2要連續咁玩會覺得超正
第1集解迷上有d簡單，但劇情氣氛搭救，結局仲出人意料
第2集解迷多左好多轉折位，每個局設計真係要俾心機諗先跟到，結局劇情1

bloodbrone 連dlc

槍彈辯駁連登好少人講
一見到樓主個post就即刻諗起呢隻game
1同2要連續咁玩會覺得超正
第1集解迷上有d簡單，但劇情氣氛搭救，結局仲出人意料
第2集解迷多左好多轉折位，每個局設計真係要俾心機諗先跟到，結局劇情比第1集精彩好多

我都鐘意1，2 不過之後動畫就好唔鐘意

劇情遊戲喎
Bb劇情未有咁神啊？

推理驚都可一試

劇情黎講 beyond: two souls>>>>>>>>>heavy rain
個人覺得

人地都講到明唔要呢類型GAME
係咁HARD sell P5咪更加令人唔鍾意

正如我有D fd係咁係我面前sell某韓女團

韓狗

唔好搵垃圾黎比OK?
你唔中意食牛,但我比碟A5和牛係你面前都可以推薦你試下掛?
至於你試唔試咪自己決定,又唔係迫鳩你

我覺得好正喎

彈丸論破1同2要連住玩

一代係用嚟build up個世界觀，同埋伏線俾二代

冇俾人劇過嘅情況下玩到二代結局係痴線到

Diablo

可惜個嚴密世界觀係第3集
洗腦啦總之 乜都洗腦

真係神作黎緊九月尾出第三集中文

heavy rain 真心正